东野圭吾系列作品读书观影会

#东野大哭系列#今天下午活动我提到的是加贺系列中的「红手指」。加贺系列算是东野作品中比较平均分高的，恶意，新参者。沉睡的森林。汤川学系列除了我提到的豆瓣200无用之外相对都比较弱。当然阿部宽大叔还是比福山雅治稍微不帅一点。红手指已经是接近慈悲了。东野是非常慈悲的作家，所以我允许他好色#东野活动观点二#哦耶，在大庭广众众目睽睽下喊出（作为超级天海粉…），哦，册那，太爽了。而且过瘾地吐嘈了：可惜没有实拍男神女神滚床单。#东野圭吾活动观点#东野是非常冷酷的，他仔仔细细堵上各种缺口，然后把唯一的出路铺好陷阱。这个陷阱就是爱情。他为了这个陷阱可以悍然放弃推理，譬如《平行世界》：纵然我们生活的冰冷世界依然难改变，至少我还拥有你可以放下冰雪的容颜。即便这种拥有，你根本不知道。看东野的书，忘记诡计吧。